大埔公路五車相撞 休班警被撞死

沙田發生五車相撞意外，一名鐵騎士被撞飛重傷倒臥地上，隨後被駛至的房車輾過，救護人員到場證實他不治。警方正調查事故原因。消息指，死者是28歲的休班警員，隸屬新界南總區的休班機動部隊。

事發在晚上7時許，一輛電單車沿大埔公路往大埔方向行駛，駛至近沙田禾輋邨對開時，疑被寶馬追尾，電單車司機被撞飛重傷倒地，隨後駛至的一輛福士房車疑收掣不及，將電單車司機輾過，其頭盔爆裂，頭部受重創，另外尾隨兩部私家車收掣不及撞上，釀成五車相撞。

救護員接報趕至，經檢驗後，證實電單車司機已經不治。另外一名私家車司機報稱胸口痛，亦送院治理。從現場所見，車禍情況慘烈，其中一輛黑色私家車車尾嚴重損毀，另一輛亦被撞至車頭凹陷。警方隨後警方以帳篷遮蓋死者遺體，正封鎖現場調查。受事故影響，沙田段往大埔方向近禾輋邨的一度全線封閉，交通擠塞。

RIP

死得好

阿sir炒車唔使你教

去錯地方呀你，撚樣

唉
我朋友個朋友黎
陽光男乖仔黎
有一齊打過波

希望大家唔好見到係警察就幸災樂禍
況且佢係PTU 同果d佔中打人黑警完全無關

RIP

熱烈地彈琴熱烈地唱

歌聲多歡唱個個喜氣洋洋

28歲仔 好可惜。 RIP

飲多杯勝既個個開心歡暢

仲之係連登眼中 警察做乜都抵死 連死都係
Btw rip

喜氣洋洋洋溢四方

ptu先最仆街

支那制頭盔

Agger

你又知死咗果件唔係高登仔，on9

皮包鐵

根本只係生活在香港的支那人
血根本都係一樣

無圖點討論

仲話唔關打人事。。。最狼就係佢哋

隸屬新界南總區的休班機動部隊?

同Ptu無關 我要唔要笑呀

想問吓佔中同魚蛋果陣班藍帽子係乜黎?

ptu 係佔中佔旺早期行好前線架喎

只可以講 要死都係打人d仆街老屎忽死

咪就係

而家做警察死左仲要俾人恥笑

又黎共產黨都有好人
入得去做狗就預撚左啦

疑被寶馬追尾
呢D仆街遲早跟埋一齊走

依家無人迫你做黑警架

俾車轆過喎
Nolan arai shoei都爆啦

哎唷唷

一個好好人嘅舊同事 rip

況且佢係PTU 同果d佔中打人黑警完全無關

笑左,你話失物認領處都合理啲呀

自己友死咗，輾到一地都係身體組織就遲遲都唔開路想畢返哂落個桶？
平時賤民死就用水沖一沖就開路

依d 真係仆街嚟
香港揸兩個轆真係自己唔炒
人地都炒埋你度

put 死全家

d樣特撚別臭串

警犬隊都拉過狗落金鐘嚇鬼
NB 同反黑落旺角砌人生豬肉
交通部更加唔洗講

失物認領咪即係報案室坐枱，咪即係你入去報警話警察打人之後撚狗放你入黑名單班仆街

可能得銀樂隊冇份
如果旺角有海，水警都打到你仆街呀

乜撚野叫追尾？隻狗圍圈追自己條尾？

下？笑鳩警犬都要分部門黎笑？
真係好警察果啲一係比人告 一係自己辭哂職啦
而家留係到做既冇一個值得可憐

rip都唔撚rip 抵你死

入得警隊預左

高姿態巡邏體諒下

笑咗

( Show Blocked User - 朝九晚十奴隸 )

善惡到頭終有報
若然未報, 時晨未到

剷到咁係人個樣都串啦

追尾又有乜問題啊大師

沒有一個是無辜的

都唔知班仆街渣車係都要推人做乜鳩
入去坐返幾年先啦

tmax咁撚好飛啊嗱⋯⋯

返大陸啦屌你老母

雖然聯賽無分加
不過都要讚 死得好

驗下眼啦

收唔切油個司機會唔會比人拉？

駁唔到

乜撚嘢追尾呀屌你母老

者係你都係黑警？

PTU先係清場最撚狼個班喎

黑警死全家

唔係gts300咩?

好仔唔當差呀

唔用追尾
咁廣東話正確係點講

銀樂隊

之前長沙灣單野連路祭都唔俾

正評急速上升

呢樣係真

好彩死嘅係警畜 幾驚係香港人

撞(車)

睇PTU 任達華成日袋住包粉屈尻人

下世投胎
打家劫舍姦淫擄掠
乜都好，千萬不要當差

開心到跳緊舞

口德村居民呢？

捽甩個紋身佢

點會唔撈 搵緊幾錢一個月
話知俾人屌黑警 錢已袋理撚得你

痴撚線

隊尾

有冇口德？

😁

正宗賤人 死都要阻住個地球轉 全家落地獄啦仆街

來生做一世中国人

冇警察香港邊有咁繁榮穩定

幸災樂禍嗰啲正一垃圾

有冇口德邨邨民?

真係好忐忑, 見到有人28歲就死好興奮
但死者係對香港人好好既警察叔叔

由細聽到大都話做得壞事多，因住行出街無端端俾車撞死，善惡到頭終有報，我而家信啦

警犬死不足惜

其實做得警察都係D讀唔到書，撈乜都唔掂既社會垃圾，為五斗米折腰，基本都唔會係咩好人，死左都冇咩值得可憐

作為納稅人覺得養少一隻半隻警犬都係一件好事

撞車容易唔到係俾人隊屎忽喎

喂屌
死左隻曱甴姐
掃埋一邊咪阻住條路啦

休班+1分

講得好
利申，十幾年黑警，佔中時自己劈炮唔撈

唉 死得一個咁小

唉咁慘 休班警-1分

你睇返成句：被寶馬追尾
你再諗返如果同人口語會點講，講完比寶馬撞人地明唔明

其他報紙有例子

btw 追撞 我覺得都ok

正評唔落

呢啲情況納稅人要養佢全家成世

年年都有今日，歲歲都有今朝

休班

天理循環

正評多過負評
負評個d 個腦諗乜？

證明連登唔少警犬藍絲

點解近排好似咁多休班警

但PTU係定期換一批
隔咗咁耐
打鑊市民嗰堆已經去咗其他隊

初時新聞淨係報死左一人 me=
報死左休班警 me=

抵死

點呀死差佬

休班警又贏

低質連登仔/假膠全面進場

做得警犬就預左俾人屌架啦
就好似做雞都預左俾人屌咁

不過做警犬仲衰過做雞
做雞有啲係無得揀之下做
做狗既點都抵死

有時d仆街車又衰既 琴日係屯門公路cut過一條線 屌你後面架車即刻篤油同長bi 又閃撚曬燈 屌 駛唔撚駛呀!!你話老電果d驚一驚失平衡就自炒都似!

先來一個正評

銀樂隊無野做嗰陣時都好似係做返黑警

哎喲，好慘啊

打RIP又比人負評
話死得好又比人負評
究竟點先合連登仔心水？

唔同職系

連登而家多左好撚多警狗進駐

假膠個班就祝你地長命百歲 百病纏身

不作評論，留名留正評

其實警民關係搞到咁
笑鳩警察死真係正常

留得低果啲咩質素心照啦
講到自己無辜咁推晒啲責任比上一手

Show Blocked User - 朝九晚十奴隸

平時就蝦蝦霸霸, 屌佢老母

喜氣洋洋

佔中時期 佢仲未係學堂畢業 根本佢無做過你地所講既事 佢已經死左 你地可唔可以積返啲口德

到咗呢一刻居然仲有大愛/口德撚， 呢班人唔記得佔中當中班狗想開槍殺人

畢完業出黎仲繼續做就抵佢仆街啦

好在死既係黑警姐]

Is that Karma?

佢係黃絲定藍絲 黑警打人佢點睇

點睇而家新入去個班狗 係咪全部都抵撚死死全家唔抵可憐先

呃正評

講得好

計番時間 佢個陣應該岩岩出學堂做梗分局wor

抵撚死

又要做狗又要學人上連登

睇到佔中咁撚樣，好人好者都會選擇辭職啦
仲留係到即係佢支持打市民
死得好死得好

福士 r.i.p.

就算唔講佔中, 宜家班仆街做嘅野都賤過狗, 對小市民就蝦蝦霸霸, 對大陸人就成隻擦鞋狗咁

因果

屌你先唔論死者係咪差佬先

好心依啲揸車唔留神既撚樣一世釘牌坐十碌啦

岩岩睇完新聞 係青衣迴旋處外圈行緊有架

濕鳩的士佬跟前面架的士佬出 人地都夠時

間出 我都預撚左後面架的士佬會跟埋出 點

知佢又真係出 好彩我預撚左佢出望定右鏡

無車 收少少油過左少少線 再另轉頭屌佢老

母 如果我揸46實隊鳩佢 屈佢老母一大餐

所以勸大家揸26真係要打醒十二分精神 呢單野 都難避免到 只可以吸收完依單經驗下次係高速停車就要預計後車會收唔切做定跳車準備

咁樣撞法佢嘅死入邊個數？
邊個會係最大責任？

總之阿sir無做錯

好心班黑警藍絲就死返去香討圍爐算尻數

又要上黎比人撚狗,負評又唔敢出聲

rip

証明天有眼

好人好者點會做警犬

圖片見唔到bmw

咁到底追尾寶馬會俾人拉定碌人福士呢

寶馬個司機正仆街追尾，揸電單車真心好慘，唔係佢錯都係佢死

想問下撞到佢架白色vw會唔會比人告
會就真係累撚死

見過佔中D黑警橫行無忌無法無天都仲要死入去做黑警，唔死都冇用啦

死左人啦，高興未呀

好撚高興

好撚心涼

警犬四隻腳都要渣車
渣ga 跑咪得囉

個故仔同蘋果百份完全唔撚同

公路渣綿羊

負皮+1

原罪

RIP
人已走 積口德啦

你都啱嘅，做人有啲口德好
講返句好聽嘅
就祝死者同袍年年有今日

過完2014都仲肯拋個身去做差佬已經唔抵可憐
衰過過街老鼠

push

厚德村村民 全面進場！

因为做坏事会有报应

28岁 警察 两皮野一个月 不枉此生

物伤其类

示意圖

撞可以正面可以側面
就咁話撞點知點撞
追尾表達出係俾人隊屎忽

都唔講佔唔佔中或者其他大事PTU既仆街野

淨係平時 PTU就已經係最撚爛仔果班喇已經

論部門計 有牌爛仔 PTU首當其衝當之無愧

警隊係一條team黎架
係學堂受訓一個做錯都成條team比人罰啦
出事就割蓆呀？

梁薄

話唔定佢都係高登仔呢

警賊沒有一個係無辜
係有骨氣一早就唔好做差佬

累死差佬條mk係咪會比人打撚到仆街

好波

rip你老母，最好可以死後不停重覆比車撞到個個moment

黑警沒有一個是無辜的

休班警唔係黑警

一野轟到佢稀巴爛

呢d咪真漢子
好警察就唔會再做落去啦

疑被寶馬追尾
閱讀障礙？

btw T你老母，白痴仔買唔起酸鳩人地呀？

黑警死得好！

好！

美欺gooooooooooooal

算啦，連登仔係咁 港獨又要反曹星如

好彩琴日冇揸車返工, 否則我分分鐘有份撞

你地冇做錯到

收皮啦5毛

正皮咁撚小架

真警察，真男人

你上得街預左俾人打個柒頭，有乜好怪人

hi 連登仔

未聽過收掣不及？？？

O[url]網址[/

咁想死就陪埋阿sir落地獄啦

做黑警係乖仔
咁做雞都係乖女了

樣呢

Ptu企到最撚柒前wor

原來香港有休班機動部隊咁正啊

連登係咪垃圾到咁？居然講黑警有好心
屌你老母，你唔去話南亞狗都好多好人？
屌哂你地老母

黑警死全家

每次有黑警死 高官仔女出事
都有五毛話佢係黃絲 好人
必中

黑警死得好

比人隊屎忽可以用從後撞上XXX
唔好扮到本身無term 去形容要搵支那term黎用

唔小心笑左出聲

班左膠仲要計住呢個係好人定壞人
做得警犬100個先得1個好人
就算呢隻狗唔係咬人個班咪又係垃圾
對住中東同南亞班難民你都唔撚得閒分佢係咪好人啦on9

哎喲

有時真係忍唔住笑

阿蛇捲車底唔駛你教

休班警特別on9

根據蘋果日報報道
死者為新界青年聯會委員
聽個名都知係左狗野
查一查果然同中聯辦關係密切
黑警左狗
話唔定之前係咁打佔中佢有 份
死得好 !!!!!

根據蘋果日報報道
死者為新界青年聯會委員
聽個名都知係左狗野
查一查果然同中聯辦關係密切
黑警左狗
話唔定之前係咁打佔中學生
佢都有 份
死得好 !!!!!

做黑警係都做機場保安啦
抵撚死

真係天有眼, 多謝上帝!

話同民建聯個梅少峰好frd喎
好人？人唔笑狗都吠

mo la mo la

天有眼

真係好涼薄

今次真係rest in pieces

關二哥好野

咁要錢就唔好要求有好名聲。

返香土啦陷家鏟
黑警死只係正常報應

原來ptu無份打人 第一次聽

Rip 係老母咩撚樣

做警察唔一定係壞人

因為警察既職責, 係打擊罪惡, 保護市民安全
只係中共利用警察 去打示威者

警察同私人公司唔同
你去A餐廳打工, 發覺A餐廳係仆街, 可以去B餐廳

但警察, 全香港只有一間
你想打擊罪惡, 唯一方法就係加入警隊

我識得幾個舊同學, 佢地一直都好想加入警隊, 打擊罪惡, 維持香港既治安
佢地都好憎中共, 成日屌鳩梁振英
但為左自己既理想, 無奈之下, 只能選擇加入警隊

警察打示威者, 都係因為中共利用警察去做
實際上, 警察內心根本唔想咁做

肯定係臭串得濟俾後面架車追住黎屌黎撞
做得好呀
雖然咁就犧牲左要坐幾年

佢老母竟然有80負皮

咁上頭叫你啲舊同學去屈同打啲市民， 佢地點做？ 佢地上次有冇去嗰個集會撑柒警？ 係咪又話其實唔想不過局住要去？

好仔唔當差

朱西成

喜訊

blocked, on9 logic

休班警 -1

哦

REST IN PIECES

正評啦，唔撚使講咁多

轟呀

維持治安去做保安公司啦屌你老母

機場保安

福士果個慘啦...

五毛災難警報
勿回奶西妖post

[quote][quote][quote][quote]做警察唔一定係壞人

因為警察既職責, 係打擊罪惡, 保護市民安全
只係中共利用警察 去打示威者

警察同私人公司唔同
你去A餐廳打工, 發覺A餐廳係仆街, 可以去B餐廳

但警察, 全香港只有一間
你想打擊罪惡, 唯一方法就係加入警隊

我識得幾個舊同學, 佢地一直都好想加入警隊, 打擊罪惡, 維持香港既治安
佢地都好憎中共, 成日屌鳩梁振英
但為左自己既理想, 無奈之下, 只能選擇加入警隊

浩氣長存啦

出得黎行預左要還

happy

阿朱生點睇隔離登有人起佢Facebook底

本身死者Share港人講地post同串抗爭者無事屌黑警，有事求黑警幫???

( Show Blocked User - 黑魔導屎 )

又係呢d受人指使言論。

反轉來講，有人請殺手去殺人，殺手會唔會無罪啊？

用下個腦思考下已經知道呢種說法係推卸責任，說服自己繼續做狗。維持治安？